我講每程交通費，加黃店食物相，你估我一日行程

$7.2
午餐
$3.4
$11.3
$9.4
$0.0
晚餐
$17.2

午餐：

晚餐：

估唔到

推

點撚樣估

100% sure重光

17.2 = 182?

連登仔咁勁，實得

182 係$18.4

加左價

7.2 係85/85A/85B?

第2張係蕃茄師兄？

Lunch

重光弁当
地址: 觀塘觀塘道396號毅力工業中心5樓V室

d 食物相已經俾人秒咗

午餐係新蒲崗重光

咪就係！

唔係

$7.2去觀塘嘅巴士得 尖沙咀 或者 寶琳/尚德

7.2 89b

貼士：起點同終點係同一區

1A/ 93K /296C ?

唔係，但接近

7.2 89
17.2 269d
晚餐：元朗蕃茄師兄

11.3 290/290a

我記得上個post 又係你

無錯 巴打瀝源友？ feel到住附近

沙田區啦

7.2 89
Lunch 重光
3.4 應該係小巴/入tko
11.3 290a/290
9.4 thinking
0.0 轉車thinking
Dinner 元朗蕃茄師兄
17.2 269d

你好勁

9.4 51 100%
0.0 54

7.2 89去觀塘食飯
Lunch 重光
3.4 應該係小巴/入tko
11.3 290a/290 入荃灣
9.4 51游車河
0.0 54轉去元朗
Dinner 元朗蕃茄師兄
17.2 269d 返沙田

就黎gg

諗唔到3.4

有少少tricky

可能分段收費 寶達/秀茂平
唔一定tko

我知 但秀茂坪個d都係$4.6 我諗緊佢轉咩車可以3.4

去過，間嘢黃到金
唔怪得個盒咁熟口面

98 入將軍澳
89轉98 有bbi 折完 3.4

7.2 89去觀塘食飯
Lunch 重光
3.4 98 入tko (原價7.6但89轉乘優惠平3.4)
11.3 290a/290 入荃灣
9.4 51游車河
0.0 54轉去元朗
Dinner 元朗蕃茄師兄
17.2 269d 返沙田

所以番出嚟係290x?

啱 我都係咁啱諗到

應該係啦
7.2 89去觀塘食飯
Lunch 重光
3.4 98 入康城 (原價7.6但89轉乘優惠平3.4)
11.3 290x入荃灣
9.4 51游車河
0.0 54轉去元朗
Dinner 元朗蕃茄師兄
17.2 269d 返沙田

啱晒
89轉98係平$4.2

原來個tricky 位係98入康城

重光同番茄師兄啦

食物太易啦
特別係重光

問題重光同番茄都唔係一間店嘅

之前睇你搭車post你應該住東九龍喎

咁心水清

$17.2 269D未免太易估

因為好深印象你話西環碼頭偏僻